(英該幾型) 人傳人，非人傳人、乜野叫有限度人傳人

正如型就型、唔型就唔型
乜野叫英該幾型

英該應該係應該

蓋清可否不要老、伴我長高

講撚到佢自己都唔知自己講咩
條友：例如一家人同枱食飯，唔一定全家人感染，但又唔係唔會感染。可能要坐得近，又或者好親近先會感染（伴侶），所以叫有限度感染！

屌你老尾，玩食字玩撚到咁
咁係咪想講要患者方圓半米內先會感染？
又或者要打晒車輪/屌閪先會感染？
定想講隻中国肺炎半米外就會消失？
又或者隻中国肺炎睇心情揀人嚟感染？

世衛cls

波台著名會員黎

世衛 聯合國都係支那遊樂場

世衛澄清外電報道，指未有證據顯示武漢新冠狀病毒會有限度人傳人
NOW NEWS

cls

衞健委指，現有的調查結果表明，尚未發現新型冠狀病毒明確的人傳人證據，但不能排除有限人傳人的可能，而持續人傳人的風險較低。

世衛電郵回覆本台查詢時表示，根據當局初步調查，無明確證據顯示新型冠狀病毒有人傳人，亦沒證據指病毒有限度人傳人。

噏乜鳩